冇得出國 中國遊客決定走去拆斷萬年鐘乳石

屌你依班野蠻人真係只會破壞冇建設
好在依家佢地冇得出國

2500咁平 樓主我地一齊返大陸搞破壞

屌個洞咪又係假
水泥柱扮鐘乳石

搞啊搞 折左佢都次不過香港人咁斯文

我香港人 上到去破壞就唔係咁既價

香港人行落街買個包都比狗屈$2000啦

中國人欣賞一樣野既方式 就係破壞佢

你去過一次故宮就知咩事逢親有對聯嘅柱都會喺外面加層玻璃，然後嗰啲大殿只可以成班人企喺門口遠觀，唔可以入去，因為入面有龍椅，龍椅隔離係四條巨型金柱，如果比班蓄生走入去張龍椅第二日就會坐爛，金柱會比人逐個逐個硺走

數學鬼才

我俾夠二萬五

你樣似大陸仔

心水清, 啤件膠痴上去都唔使一舊水, 剩賺兩千四

你照鏡先講啦
你以為自己個膊寬少少就唔似大陸仔咩

25狗

我記得萬里長城比人偷磚偷到冇左一大截

仍會浮現

我問過鬼佬fd叫佢分 樣係佢眼中冇分別 但衣著有

又俾樓主秒

一起破壞

細細個成日覺得八國聯軍火燒圓明園好仆街
但其實佢地只係入去搶下野 最正既建築留返哂係到
大個先知跟本將圓明園破壞得最多既就係所謂中國人

轉頭搵啲膠補翻囉

正想講

好似d人拎左去起自己間屋

你都唔會識分歐洲人d樣

鐘乳石都是假的

你去就唔係依個價喇. 人人唔同價. 官家可能坐25分鐘就完事

一把火燒左圓明園喎

所以先2500
100材料費
其他純利

佢地為左盲反咩都講得出

好似親身經歷一樣

唔洗太認真

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

圓明園係清朝仿西方建築，冇燒最有價值的中式宮殿算係咁，又係宮女太監搶文物前，幫你帶去博物館展覽 (否則捱唔過文革)

大陸依D鐘乳石洞得啖笑
入到去10條有9條都係人造 安埋D七彩射燈照到好靚好宏偉咁

2019年10月

民革嘅方式嚟欣賞文化

八國聯軍係有份圍攻圓明園 依部分無可否認 但到底係邊個放火先其實係唔肯定 睇翻史實 八國聯軍圍緊圓明園嘅之後 有堆中國人趁「火」打劫 放火 趁亂掠奪園內財、衣物

呢個真係好撚好笑

燒圓明園既係二次碼片戰爭既英法聯軍
唔係40年之後既八國聯軍

係. 其實都幾撚冇癮
BTW 故官比我想像中細。但係我冇睇哂鑽哂咁多個地方就ON99出左去

第一次大火，對圓明園嘅破壞唔算太嚴重，啲花草樹木，仲有啲建築都尚算完好

第二次大火，係有班北京不良份子，燒哂花草樹木

第三次，係有班軍閥偷磚瓦銅管，日日都幾十車咁運走

掹兩件落嚟, 掉咗唔靚果件
靚果件就拎返屋企擺個零兩個月, 之後又嫌阻碇又掉咗佢

燒圓明園嘅前後兩次 一次英法 一次八國聯軍 義和團又有份燒

冇得出國就搞事
係咪唔愛國

咁講法 原來今次支拿法院 又判得幾公道....

唔燒圓明園
都過唔到文革呢關啦

仲以為2500萬

數萬年才2500 一天才2毛5
邊個教佢數

Ching 心水清呀

可以篇野都係假嘅，班撚人鬼會去採訪